有冇師兄可以分享下NIO 技術走勢圖

升到咁唔知點畫好

無阻力了

向下無阻力了

瞓醒未 盤後跌咗 10%